剪片民間記者會播！

極度同意

推 一定要打爆佢個記者會

推呀！民間記者會加油